衍生工具一問

如果正股出現以下情況，衍生工具會點？
1. 私有化
2. 退市
3. 轉市場
4. 分拆

停牌d 期權係點行使？

好似係計復牌交易日 嘅第一日個價?

Push

我估唔會發生
因為做得衍生工具既正股都好撚穩陣
班Ibank諗過度過先出工具